波台手足們我地應該點稱呼新開既症事台

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

痴線台

Why back

擂台

因為有女了

互咬台

瘋人院

良心台👍🏻

私怨台

鍵國大台

Ching是咪笑鳩我地班鍵戰手足牙😑

要睇左邊班去左插旗先知叫咩台🤔

青熱兩派一齊插旗

熱狗死去飲食台啦
症事台是我地本民青地盤😎

樓主熱狗

狗台

賓科、_BoA：樓主快啲去帶領我地一眾熱狗啦

返高登啦

心繫牙joe

精事台🤔🤔🤔

內鬥台